**Jeux PORNO: comment savoir s’ils vous conviennent 
**

Préférez-vous jouer à un jeu porno ou être avec votre partenaire? Ou pensez-vous que si elle apprend votre addiction aux jeux porno, elle vous quittera?

Pendant des années, la pornographie s’est introduite dans le monde des hommes au point que certains ont même dû se faire aider par des professionnelles de la santé pour arrêter ce vice. Vous ne pensiez pas devenir accro à ce jeu porno mais maintenant vous ne pouvez plus arrêter d’y jouer. Vous préférez jouer à ce jeu pour obtenir du plaisir sexuel que d'être avec votre partenaire ou conjoint.

Si vous pensez que la réaction de votre partenaire en ce qui concerne les jeux porno est négative sur ce sujet, vous êtes dans le vrai. Une enquête menée aux États-Unis a montré que 90% des femmes se sentent offensées, trahies et humiliées si elles voient que leur partenaire regarde des images et films porno ou joue à des jeux porno. Certaines ont même affirmé que c’était un motif pour divorcer.

Vous devez être conscient des conséquences de jouer à des jeux porno dans votre vie, nous avons sélectionné pour vous les opinions d’experts sexologues et psychologues qui expliquent en détail et impartialement les avantages et inconvénients pour un couple si l'un des deux a accès constamment à des jeux porno.
Les inconvénients des jeux porno sur votre relation de couple

1. Ils détruisent la confiance des couples. Si vous jouez à ce genre de jeux vidéo, il est fort probable que vous souhaitez le cacher à votre partenaire donc pour ne pas le dire vous devrez mentir ce qui aura certainement une incidence sur la communication dans votre couple.

2. Ils créent de l’insécurité, surtout si votre partenaire est un peu traditionnel, elle sera incertaine de votre amour et désir pour elle.

3. Vous pouvez devenir accro aux jeux porno en oubliant que votre partenaire a besoin d'attention. Cela signifie que le temps que vous passez avec ce genre de jeux porno pourrait être du  temps passé avec votre partenaire.

4. Vous aurez des stéréotypes sexuels de plus en plus déformés de la réalité notamment en ce qui concerne les jeux [hentai](http://francaishentaixxx.com/jeux-hentai/).

5. Ils peuvent vous prendre infidèle beaucoup plus facilement.

6. Il y a un pourcentage d’homme qui s’est tellement habitué à ce genre de jeux porno qu’il préfère ces jeux que d’avoir des relations sexuelles avec leur partenaire ou conjoint.

7. Ils nuisent à l'intimité émotionnelle.

8. Ils développent l’égoïsme et le plaisir immédiat. Les choses se font à votre manière et uniquement pour vous satisfaire.

9. Ils conduisent à l'insatisfaction conjugale, ils vous font sentir que votre vie conjugale est ennuyeuse.

10. Ce type de jeux est lié à la dépression, stress et anxiété et alimente ces comportements. Parce que quand nous cherchons à y jouer c’est pour combler ces symptômes.

Les avantages des jeux porno sur votre relation de couple

1. Ce sera un moyen amusant de passer le temps si votre partenaire est absent ou occupé.

2. Ils peuvent vous apprendre quelques positions sexuelles.
3. Ils peuvent allumer la flamme avant d'avoir des relations sexuelles avec votre 
partenaire.

4. Ils aident à vous désinhiber facilement.

5. Ils permettent de satisfaire les fantasmes sexuels que vous ne pouvez pas faire avec votre partenaire.

Si vous sentez que les jeux porno affectent votre relation de couple, la meilleure chose est que vous le disiez à votre conjoint pour pouvoir être suivi par un spécialiste qui vous aidera à la fois à surmonter ce problème même si vous ne le croyez pas cela affecte beaucoup d'hommes.